The Campton買家：好人好者使咩擔心國安法

長沙灣新盤The Campton今日首輪發售188伙，買家林小姐斥資800萬元購入一個2房單位，她認為以市區項目而言，價錢算便宜。被問及會否擔心港區國安法為樓市帶來影響，林小姐回應指，自己是一般市民，很守法，加上單位購入作自住，未有太擔心。

外區客李小姐料國安法對香港無影響

c9講真話連登仔唔岩聽

相信政府

阿爺話將你層樓收歸國有

AA?

買家沈先生斥資700多萬買入兩房單位自住，表示政治因素很小問題

想當年林太都比連登仔笑左一排
邊個笑到最後呢?

傻西真係有樣睇

售樓處買家要痴代理公司貼紙

去廁所個AA都要跟埋添

個賣家應該係陳雲信徒支持永續基本法

慣例黎既

買啦 自住驚閪 唔買正笨柒

同廣州大媽一撚樣

林小姐咁大波 可以係自己單位一樓一

2047都畀番哂中國
到時香港咩都話唔到事

岩呀，快啲追多層

地代 做埋老臨 是常識吧

當年林太都係比人開POST笑

要睇埋國安法個連鎖效應 係咁簡單就唔會咁多人嘈

講得啱啊

呢d人真係幸福不如索性搬埋返支國啦

lm

最鍾意睇到呢d人仆街 雖然可能係我地仆街先

可能人地一炮過俾錢 , 所以唔擔心

講得岩 樓市Gogogo 自住驚閪

靚

識諗嘅就唔會買樓啦﹐所以受訪者絕大多數係港豬

自住驚閪咩

你full pay? 唔洗供?

失業都供得起嘅話真係唔撚驚
最多咪2047收歸國有 仲有27年住

操你妈逼

有支味

做政府工同專業人士真係未驚過

金融才俊就難講

咁又係呀 當年投納稅黨 佢做得唔好咪下屆唔投佢囉 然後⋯⋯

每一個俾回血劍當韮菜割嘅支那人原本個個都係咁諗

就係好人好者先怕國安法

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

其實佢岩, 對d藍絲港豬黎講真係無影響

好人好姐係唔怕啊
只係共產黨，政府做錯事嗰陣拎嚟對付反抗嘅你咋嘛

下 買樓都唔俾 你都癲癲地

五毛狗真係快手

比人割時,想大嗌求救時,就會用國安法捉你

呢個post 五毛多撚到

換血仲會比香港人做中高層？

簽左合約？
同支共講呢d咩

唔通同你講好驚咩

全部AA狗樣

國安法草案過咗 d五毛衝住出黎

又block一件

笑人傻西既同時
有幾多連登仔係有樓
人地晚晚同條女HAPPY，你就玩鍵盤
所有新盤都爆哂認購
你有無一成首期先

條眉好支

劉曉波都好守法

話驚個啲全部危害國家安全

佢個樣好AA樣

等睇之後樓價跌到仆街

今次有d 唔同我覺得 無可能沙士咁
我又無錢買 WFC

呢班買家就好似當年沙士買樓

幾年後應該上神檯

守法..係你守佢個法呀..

攬炒要有覺悟

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

到時一齊上訪

佢地唔知大陸人點收地

全部單位業主都係深藍

到依家都唔明中共特色法治，中共特色唔在於你有無做啲咩係犯法，而係在於黨話你有犯法，你就犯法

一班白痴

以為佢 COSPLAY 緊小新

乜撚嘢「好人好者駛乜驚国安法」?你老母係好淫好姐任屌咋掛

自住驚西

一句：「很守法」
證明條友完全冇腦兼白痴

當市面有假奶粉、假食物
當幾年後武肺2.0/沙士3.0 剛剛社區爆發
當上市國企有做假數而MPF又被迫買

香港媒體，會唔會再真實報導？
監察該行業既機構/第三方公司，會唔會自動刪去真實報告/研究結果？

呢D 係因為影響黨/支共/港共政權穩定（所謂國安呀）
而犧牲廣大市民利益，甚至人身安全

On9

唔駛講咁多，到時佢屋企人／自己比人抄家拉鳩埋先黎喊啦。

一望個樣就知蠢

無影響咁立黎做咩

啱呀 支持

你個名

同屠房d豬一樣要打印

愚者只睇表面結果
智者會追究原因
一句很守法已經暴露智商

就好似武漢肺炎
香港出事少藍c就話隻病毒廢，大驚小怪

笑人買樓個班 想知你地賣左層樓未？
定係租樓日日賺 如果仲係痴屋企住既唔該返去食屎

唔通佢同你講好撚嚴重 係蝕撚住買咩

我真係恭喜你

good

啱喇 啲藍絲買多啲啦
好快見到回報㗎啦

睇錯188呎兩房800萬

會窮喎，林小姐個樣

戇撚鳩嘅你都仲2047
聽日話收你都仲得呀

過年前賣咗喇 係咪有資格屌你老母？

你守法唔等於你唔受樓價影響
依家聽話舐鞋底就鎖血咩

恭喜晒

人無知最可憐

好撚樣衰

胡適小兒子胡思杜也不願隨父母南行，他說：「我又沒有做什麼有害共產黨的事，他們不會把我怎麼樣的。」

1962年胡適因心臟病猝死台灣，一直到逝世，他也不知道他的次子在大陸早已「畏罪上吊自殺」了。

胡適次子胡思杜的不幸人生：36歲「畏罪上吊自殺」

仲買樓都On9
依家買完隨時收返

多謝送錢

而家買樓簡直on撚柒鳩，幫後面三代簽埋賣身契咁濟 （如有）

搞到好似豬場D豬要打印咁